真澳門人 你問我答

唔好引戰 和平post

死全家

Yes..

睇錯真獎門人揮手區

點解澳門的士司機態度可以咁撚差

點解金玉滿堂咁多人食？

我都覺 特別係啲後生

因為平？

要平點解唔食m記？

以前好撚好味，係業界嘅先河咁濟

咁誇張？上次去澳門食唔覺有咩特別

嘢食糖水算合格水準同埋唔貴
又開到幾夜吓
最緊要都係有個低消費嘅地方俾人同fd聚會

唔憂做
牌又少

兜路屌客

有時唔撚車添呀仆佢個街

邊間沖涼性價比最高

屋企沖

澳門人個個都有車啦. 使乜受的士佬氣.
坐的士既都係遊客. 知道遊客唔會嘥時間報警

屌你老母阿我，澳門人就死全家？？
個個地方都有好有唔好既人，人不犯我，我不犯人，有基本尊重既香港人我都會好好對待，對你呢啲傻嗨除左屌你老母on9仔真係無其他野好講

澳門畜牲死全家

非引戰，sorry激動左，對住呢啲人真係除左人身攻擊講其他野都無用

傻嗨?
唔該死返去玩微博抖陰

好耐啦，近幾年好難食

唔撚明啲人咩意維，好好地一黎就死全家，一啲尊重都無，網上把口就叻，真人見到澳門人我就唔信你開口第一句就死全家

唔洗理佢 有人專登搞分化
你越嬲佢哋未越得戚

本身都諗住理性討論，見到呢啲人真係除左粗口，講其他佢都唔會聽得入腦

樓上兩個弱智拖低香港人質素

你地澳門人就係好煩，係咁開你問我答做物柒，冇人想知啊死返去澳門低登啦

澳門狗同大陸閪冇乜分別
大家都是垃圾

呢到有多一個 不過你係隻支那狗 唔好扮香港人

點解唔上澳登

你唔想知但我想知喎

垃圾澳門狗祝你死全家，老母比狗屌

去澳門玩搭咩車好？唔想坐黑的，仲有冇三個轆？

點解澳門人要上香港forum

坐巴士加google map都唔太難

但巴士唔係好逼？

圍爐

次次話澳門人引戰 事實你班香港人日日踩鳩澳門再屈澳門人踩香港人

我問樓主 你又問我 做乜9

點解唔得？

答得幾好

同香港一樣
不過唔使排隊，因為冇人排

認真，如過唔過橋嘅行都幾好，澳門唔算大

...

點解澳門人要上香港人嘅連登？

驚唔驚搭車？（公共交通工具）

果次去澳門 見到d老人家係橫沖直撞咁衝上嚟撞開人 根本唔排隊 佢搶唔到上車就鬧人 話唔讓佢=唔尊重老人家 好似應份咁樣 好恐怖 去過一次澳門嚇到唔敢再去

廢老都係咁 如果後生係咁即刻開波屌柒佢

Why not ?

賭唔賭

在港澳, 我諗得高登/連登可以多元化,多角度去討論/研究一件事(澳門冇咩代表本地forum , 圍爐/吹水/食花生/開戰都係上fb 各大群組多,香港的大型forum 香討,epc,u汪,babycondom...etc 都已變晒質啦)

可以down 馬交膠局出的交通資訊站(睇道路cam, 可以睇下邊度塞車, 和巴士報站, 睇巴士路線圖和即時班次)

好似要5舊一粒鐘

唔使理佢，亦都唔使排隊

之前成日搭AP1唔算逼，仲可以用銀聯信用卡拍卡俾錢，呢方面先進過被一間公司壟斷市場嘅香港

我想問好耐喇
澳門電視台係唔係狗都唔屌，同亞視係襟兄弟黎架

因為我每次去澳門住酒店，淨係得cctvb
之後唔係支那衛視台就係BBC個啲，完全無印象睇過澳門電視台

唯一有印象係澳門蓮花台播賽狗

澳廣視係以前返學拎黎睇天氣
同埋睇體育台睇波

你澳門咁撚廢既地方，踩你地味踩lo ，駛俾面你地啊 垃撚圾